今日係焦土派最光明既一日 比d掌聲自己

焦土派

啪啪啪啪啪啪啪啪啪